出席股東大會

如果實名持有一隻股票，可以一次最多幾多個人出席股東大會？

如果屋企人代去，有咩程序？

想問中石化，越秀地產，載通股東大會有咩食？

早兩年好似有班乞衣開post玩過戶去食lunch拎西餅 你seach下

有無人可以解答下

填委任表格 交俾過戶處

最多可以叫幾多人一齊去？

叫咁多人去做乜， 唔好咁貪心， 上邊已經講過舊年有人搞事， 同埋你d股有得食咩？ 香港開會咩？

載通唔起香港開會咩？

想知有咩食？屌爆公司investor relations嗰邊 話你間仆街上市公司每年派息派咁撚少宜家你全家等住開餐 叫佢俾張menu嚟睇下囉

股東會呢其實係叫你去就議案投票，同俾機會你接觸個board問下問題。

食得正又點， 咪又係公司expense, 你作為股東真係咁受益？

未呢條友攞

嘩 真係乞兒黎
份人有幾低賤先諗到

好記得果條友仲話一股都係股東 話佢第時會考慮再買多d 又拉埋美股可以一股股買黎講
轉移視線想掩蓋自己d乞衣行為

差唔多又到四縮隻香港屌輪開股東會